Mein Erstflug beim MSC Naabtal. Eigentlich passen die Farben der Haube und vom Heck perfekt zusammen, sieht am Video komisch aus.
Setup:
Roxxy 9100-6 Regler mit CC BEC Pro.
Scorpion HK4025-1100 mit 15er Ritzel
Savx 1257 an der TS
Savx 1259 am Heck
Mini VStabi 5.3 Pro